星期日出黎行幾個鐘委屈咩?

講撚到要你跑山咁
今個星期日唔行就真係輸左